無限之戰後，Marvel 新十年又會點擺陣？

睇完無限之戰⋯ 我諗個個都有野想講同劇透俾其他人知⋯ 已經好多post 講 講到口臭

但marvel 未來10年又會點玩？

CA ,thor , Im 三巨頭講明下集後就唔再演。reboot 個宇宙就遲早既事。下集既ending 就好影響之後世界觀。 個人覺得⋯ 今次死左既一半角色全都係marvel 中後期角色⋯ 留返一班元老。 最大機會最後，用cap marvel 做領頭，再來個大復活班死左角色，作為二代復仇者去演。元老組退休，再用二代角色玩返7，8年，等元老角色演員形象淡化。再root過世界，再玩過。而且X-men ，inhuman 版權係marvel 手都仲未玩。再下下十年會唔會X-men vs 復仇者？

點解連黃子華都要退落黎嘅時候，marvel 仲要堅持多下下個十年？改拍其他提材唔得嘅？一定要拍superhero

其實可能成個series 摺埋呢

x men買返咩

有錢會唔賺？ marvel 係有拍過其他野⋯ 但明顯唔太受歡迎⋯ 而且黃子華講唔再楝篤笑，都全城瘋狂⋯ 佢唔拍hero 片⋯ 暴動都有⋯

迪士尼買左Fox .... 基本上可以叫回歸左

你講緊下下十年，到時候仲入戲院睇英雄片或者入戲院睇戲先講啦。

而且有樣嘢叫見好就收，黃子華就是好例子，20 後你肯定大家仲要入戲院睇superhero 先講啦

黃子華得一個 得識廣東話嘅人睇
superhero有n個 幾乎全世界嘅人睇

迪士尼都係岩岩買在marvel studio幾年邊會咁快唔玩.我諗仲會玩幾十年

基本上蟻俠，黑豹，經奇女俠，蜘蛛俠，美國隊長3，ironman4 ，仲有DS 第二集已經拖到10年，仲未計有其他新英雄出。所以真係唔知你擔心D咩。佢一年先一部到，有乜好擔心

或許我地到時唔會再睇，但我地之後世代？ 一個品牌來講，唔會只追求一個世代消費者，培養得好，一代又一代都睇睇⋯ 你睇日本戰隊系列

連黑豹都可以大賣,你驚Marvel無貨?拍咩已經無所謂啦

翻拍美隊3?

你問個問題根本冇人問到，因為到時候D導演已經唔同咗人，你聽日六合彩開乜都估唔到，點解會估到幾十年後嘅事先

如果想了解多D marvel 可以上網搵漫畫睇，因為電影跟著佢拍，走先，

我打錯，冇乜追美國隊長條line，sorry 囉

得罪講句，無睇過美國隊長同無睇過Marvel有咩分別

睇曬全部marvel 但出到3 定4 根本冇興趣深究。我膚淺鍾意雷神同Ironman 唔得嘅。

成年前D嘢記咁清楚有$分？

reboot狼人再加入avengers

低低地慣鋪啦清

xmen唔計狼人都拍左六集玩左十幾年
marvel studio reboot Xmen都有排玩
再可以連接番MCU不得了

屌你問囉，嘥氣，答唔到你先慣鋪都唔遲。仲有網上有得免費睇，除非弱智，否則點會冇睇過